［美國版721］Antifa黑幫襲擊示威抗議twitter政治審查嘅民眾

A rally called to promote free speech and denounce big tech censorship turned ugly Saturday in San Francisco, when hundreds of alleged Antifa counterprotesters showed up and berated and attacked demonstrators, leaving one missing a tooth.

The conservative group Team Save America organized the event to protest Twitter, which it argues censors free speech. They planned to rally at United Nations Plaza before moving the protest to Twitter's headquarters a few blocks away. But the event quickly devolved into a shouting match and violence as hundreds of counterprotesters stormed the scene.

係咪似曾相識

成日用blm同黃絲比果班撚樣
係咪間接話香港示威者同白衫狗一樣

極左antifa=愛國小粉紅、白衣人
佢地背後就係左翼民主黨勢力

幫手retweet

antifa is terrorist movement like nazis and ccp

好波 夠膽反我哋Twitter

打得好 撐侵都要打

Black lives matter
But If u don't support Biden then you aint black

big tech好撚多錢

美國大城市左膠/antifa地頭來
遲早美國d大城市會無政府主義狀態

保衛家園

［極重要］2020年so far最重要嘅一條tweet,見字入黎retweet

Left party開始自爆

黑人都照打

支那共匪一定要鏟除!!!

因為追求真相就被襲擊
喺民主黨統治下同港共中共無分別

貼去Ice cube twitter

Law & Order

唔撐Biden, then you aint black

依句激嬲好多黑人

白宮記者睇過涉事拜登仔嘅電腦harddrive資料，有吸毒，幼幼，能源公司deal（利益輸送&買通）嘅資料

前紐約市長朱利亞尼（同時係侵私人律師）表示會喺大選日10日前公開拜登嘅直接醜聞

（留意返，企圖追擊民主黨精英通俄真相嘅朱利亞尼同侵侵本人喺舊年都被民主黨同親民主黨嘅FBI指控通俄，侵本人更被企圖彈劾，最後發現原來民主黨無證據喺度鳩屈）

追求真相就被攻擊
民主黨果然係共產黨美國支部

就算拜登有幾racist,左膠trump hater都睇唔到

係咁叫個黑人nigga BLM wor no racist wor so progressive lor

民主黨市長唔理 , 結果係會變成民主黨市長落台 , 不過新市長上年先上任 , 唔知有無人會要求佢提早落台

仲有話黑人係super predators

唔投trump冇所謂 但Chinajoe有啲州冇近九成黑人票加八成拉丁裔票已經輸

狗咬狗骨骨

Antifa:唔撐拜登嘅黑人唔係黑人

民主黨加州三藩市

邊個做一樣,隨非antifa成員做市長

中共同民主黨密不可分 瓜分世界利益

咪 on9 啦

Retweet

成日話美國民主黨係黃絲 共和黨係藍絲既 請問有咩表示

民主黨學晒赤共，證明勾結共匪啦！

兩黨共識撚

根本成個民主黨等於中共

左膠點睇自己友周街打人

Cls

咩game黎好似好正

係咪共識就廢事講啦
但呢單野唔知佢地出聲未 特別係@全職港豬 想聽偉論

中共同民主黨（代表美國deep state)手牽手瓜分世界利益

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

睇唔到

咁撚爆？
噉當初參議院共和黨查Biden兩父子嘅時候唔拎出嚟

LAW AND ORDER

太早拎出黎等民主黨推第個人咩
緊係等佢冇彎轉又無時間兜先爆出黎

女神異聞錄4
好嘢黎
本來從來冇出過PC版
而家破戒 Steam 有得玩

NY Times/WaPo/CNN: this is propaganda made by Russians

痴線

講笑其實我知係咩game想推下po

有玩P5

真理部tvb
但原來美國主流媒體都係真理部

藍絲暴徒

民主黨推基佬市長同Sanders
Trump可以100%提前敗選

立法機關調查 都唔拎出嚟
仲要個電腦鋪老闆講嘢前言不對後語
畀著我就保持距離

會推就唔係民主黨啦
Sanders應該去GOP參選

另一角度
仲要講埋力架

咁social media身有屎咁瘋狂censor係咩事
歷史上從來未試過咁censor法 重要強制shut down埋
欲蓋彌彰到一個點

push

其實有crack pipe Biden既相已經證明到隻hard disk 9成堅
依家你可以保持距離既空間大概只會部機係唔係合法取得
但呢個已經唔重要

民主黨正仆街虐待老人
拜登唔出黎選......起碼唔會有爆料醜聞呢樣野

越黎越覺得呢班人係侮辱左「左翼」呢個詞彙

時評不嬲都話如果JFK果類舊民主黨人係依家出世, 佢地應該會係GOP

班友根本唔係左翼，係極權主義者

真

Antifa = CCP

Antifa 係支持國安法

左翼、大愛 呢d只係佢地嘅掩飾

啲document有無公開晒先
得NYP自己講，fc條毛

有無link

JFK係最後一個唔賣國嘅民主黨總統

JFK 邊個嚟???

吓

民主黨班人諗住打程序不公好似Oj Simpson咁

得NYP 講 未必係真
但你連講都唔比講就刪 更何況 刪果個又點知係真定假？
前者有初步線索 後者乜柒都唔知
如果係咁 咁係咪凡推測/估算既news都唔應該報？

Kennedy，被刺殺嗰個

好波
選舉前做多啲呢啲嘢就啱啦垃圾左

汲取上次大選disinfo教訓

大報全部親民主黨 緊係得小報有報

民主黨唯一正常人

Kennedy

其實我諗緊佢被刺殺 背後係咪都係⋯

好似古巴裔特別係喺Florida都唔鍾意民主黨

笑撚左
公信力大報玩左幾多次"unnamed source"?
之前Trump中左武肺, 班左膠記者又話收到風Trump要吸氧好撚嚴重呀就死點點點, 結果幾日就出番黎, 依家日日去拉票

fact check? 講笑呀?

Marco Rubio都係古巴裔

朱利亞尼話大選10日前先公開

Jeanette Nunez同Ted Cruz都係

朱利亞尼話大選10日前會公布

白宮記者有睇過內容

唔怪得咁多人話民主黨黑人票會大跌

係咪quote錯人

我廢撚事碌上去quote果條友, 是但搵一個黎quote
唔好意思

blm 同antifa 都唔同

啲MSM 永遠都係講消息人士 前xxxx顧問咁

係總部呀
你見個個一退休就過美國
就知邊到係總公司

KKK重現

噉要睇下資料有幾詳盡、影響有幾大，同埋點樣censor
如果係政府出手用公權力
噉當然好有問題啦

之前ICIJ爆新疆集中營啲資料
起碼都post返啲document上網啊
而唔係唧牙膏

其次2016年大選
俄羅斯disinfo介入就不爭事實嚟嘅
噉今次啲social media對於啲會影響大選選情嘅新聞梗係緊張上國會照肺照咗幾次

同埋私人公司係不受First Amendment約束
佢真係要禁撚晒Biden醜聞你吹佢唔漲自由市場，你可以過檔
（當然道德上企業點樣平衡言論自由係另一回事）

唔駛吓嘅，得三個英文字簡稱唔一定要知邊個，唔係個個都讀美國史大

有無人會千辛萬苦送d仔女係分公司

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

愈來愈有興趣睇chinajoe閃卡

邊間媒體先？
OAN都係偏右㗎喇

take it with a grain of salt

無錯 NBA，迪士尼 荷李活要禁聲都係佢地自由，mainstream media點報同報d咩都係佢地自由
成班establishment維穩機器

呢嗰唔使收風啦
直接睇片寫新聞就得

In this case

香港示威者=反對Twitter審查群眾

白衫狗=Anitifa

其實係真大愛定曲線

呢嗰就喺美國憲法自由市場啊嘛
定喺你想用憲法管埋私人公司先？噉起碼邊公有/國有企業嘎啵

咁多日唔見拜登出黎否認？淨係冷處理

呢單harddrive爆出黎之前好firm咁話個仔d business唔關自己事㗎喎

個黑人好慘

曲啦

真啊

噉手足檢舉啲藍媒page係咪打壓新聞自由

未算
到拜登上台我地（同埋台灣人）會仲慘

但係fb同Twitter 柒左呢定想曲線幫trump

咁要del應該兩邊都del
點解淨係del不利拜登嘅消息
罵侵嘅hashtag就秒上trending

否認就肯定有否認嘅
係差在啲人信唔信啫

黑人都打，即係Antifa 可被視為terrorists

覺得無問題咪繼續囉 好似微博咁

推

antifa is just an idea

淨係censor拜登醜聞
罵侵嘅指控就秒上trending

請問邊忽係「自由」？
言論/新聞自由唔係bias一邊censor另一邊喎
除非係中國式嘅自由

如果係指blm呢個組織黎講，其實差唔遠

條友對自由嘅定義係咪喺孔子學院學翻黎

BLMBLMBLM

罵侵 同 可信度成疑+影響大選嘅消息係兩回事啵
用返通樣標準，鬧Biden嘅hashtag有冇del先？

fb twitter柒呢點 我唔反對啊
問題係啲人講言論自由
連言論自由嘅法律都唔明

微博嘅censorship係中共指示嘅
噉你即喺話fb twitter係Trump政府指示下censor資訊

佢哋將言論自由同報導偏頗混淆，因為我地深受tvb其害，所以極反感

如果呢d social media要政治審查 咁就唔係宜家呢個catagory

"If @Twitter wants to editorialize & comment on users' posts, it should be divested of its special status under federal law (Section 230) & forced to play by same rules as all other publishers," Hawley tweeted. "Fair is fair."

the purge...

如果要政治審查 咁佢地就係publisher/content creator，唔係平民可以freely share conent嘅social platform，咁就唔應該受s.230保護-啫係first amendment要apply落佢地度

"If @Twitter wants to editorialize & comment on users' posts, it should be divested of its special status under federal law (Section 230) & forced to play by same rules as all other publishers," Hawley tweeted. "Fair is fair."

censor拜登醜聞？
噉啲人日日貼Biden pedophile嘅圖幾時censor

都係嗰句
大選前夕降低disinfo傳播速度呢點上係正確方向
尤其是一篇source又唔公開 意圖影響大選嘅新聞
假如fb twitter係好似微博的話
噉Trump係咪雜總

幫佢答：自導自演 根本無antifa

對侵嘅指控啊 點樣唔會影響大選呢？
話侵通俄又唔見twitter del?

淨係censor拜登醜聞
罵侵嘅指控（通俄，歧視黑人同女性，逃稅etc）就秒上trending

請問邊忽係「自由」？
言論/新聞自由唔係bias一邊censor另一邊喎
除非係中國式嘅自由

幾buy上面個女人個comment

原來sleepyjoe咁有energy

對侵不利嘅disinfo呢? 又無咁樣大規模del?淨係del Biden嘅
咁啫係有審查content，啫係佢地係publisher,咁就唔應該受s.230保護

左膠會唔會自願獻身？

做乜噉鬧Kavanaugh啊保守派慘豬豬

The Free Speech Clause of the First Amendment prohibits only governmental, not private, abridgment of speech.
。。。
Providing some kind of forum for speech is not an activity that only governmental entities have traditionally performed. Therefore, a private entity who provides a forum for speech is not transformed by that fact alone into a state actor.
。。。
KAVANAUGH, J., delivered the opinion of the Court, in which ROBERTS, C. J., and THOMAS, ALITO, and GORSUCH, JJ., joined

侵果種吸引力係有少少膠可能依班係美式高登仔

Antifa=藍絲

睇我上邊個comment
會審查就係publisher
咁就唔應該受s.230保護

好在你提起Trump通俄
Trump對住鏡頭公開叫俄羅斯hack Hillary email，同埋小報來源不明嘅source相提並論

佩洛閪選區
Trump講過三藩市係最污糟邋遢選區

打住反法西斯旗號嘅法西斯

太老，不了。

？？？點解迴避我個point?駁唔刀？

Kavanaugh唔同意啵

BLM

仲要被班傻仔話返你撐美國警暴

對侵不利嘅disinfo？

請問而家係咪有小報聲稱拎住Trump部電腦嘅文件等到選前10日公開？

事實係好撚多窮人同homeless

你quote Kavanaugh段野
同我quote Hawley段野都無衝突

你睇下佢開咩po就明
【長文回覆質疑】點解用chinazi真係有問題

你quote Kavanaugh段野
同我quote Hawley段野都無衝突
當駁左？？

Kavanaugh比人fake news屈果陣又唔見佢地話fact check
到依家一句道歉都冇

我估曲
睇落似連登仔想登死拜登咁

反時事台反到上腦

中共常用技：人民鬥人民

撕裂社會

呢條傻仔出曬名
日日上連登屌「連登仔xxx」
殊不知佢就係佢自己口中最不齒個種「連登仔」

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔可以喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

美國制裁winning 11，賣先進武器比台灣防守，封鎖中國喺南海嘅行動，不斷加強同澳日印度軍事合作，國務卿聲援12港人，訪台，聲援台灣選舉，抵制被中國玩壞嘅跨國組織⋯

美國幫香港人唔係必然
如果拜登當選，所有呢啲野全部都唔會再發生。拜登團隊見都唔肯見香港抗爭者，雨傘時奧巴馬政府對香港人wfc，對中國各種擴張 偷竊 間諜 滲透活動亦完全wfc，拜登話中國只係競爭者而唔係敵人（喺佢地眼中中共=中國=中國人，敵視中共係racism，亦損害自己利益，唔應該decouple中國）

呢幾晚Twitter, FB不斷封鎖對民主黨嘅不利消息，左媒冷處理+屈係俄羅斯鳩作嘅，加埋局長親民主黨嘅FBI 都係咁講

呢件事宜家正醞釀緊

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯如果唔想以上發生，就襯宜家幫手retweet發大

手足你呢段因住比隔離隻 圍爐49000 cap 底話你「cctoy」

Who

play by same rules as all other publishers

噉同First amendment嘅關係 係？而家普通publisher都唔受1st amendment約束嘎啵

同埋你係咪有啲乜嘢誤解？搞笑嘅係 s 230（c）（2）其實係保障fb 同 twitter審查有害資訊嘅權利嘎屌你Hawley嘅思路我唔明

(2)Civil liability
No provider or user of an interactive computer service shall be held liable on account of—
(A)any action voluntarily taken in good faith to restrict access to or availability of material that the provider or user considers to be obscene, lewd, lascivious, filthy, excessively violent, harassing, or otherwise objectionable, whether or not such material is constitutionally protected; or

(B)any action taken to enable or make available to information content providers or others the technical means to restrict access to material described in paragraph (1).[1]

佢地會話兒登仔政治BB班
由得班左膠自我感覺良好啦

黑警、白衫佬、福建佬、藍屍及小粉紅

我諗起嗰個敖xx

全錯
s.230係保護網絡平臺審查嘅權利

同咪s230同憲法有衝突的話都係憲法大
總之一日fb 同twitter嘅功能唔係傳統政府嘅功能的話
1st amendment都吹佢哋唔漲

呢件

隔離開po 條撚樣17年已經日日屌「連登仔xxx」
一覆唔到就block 你然後屈你cctoy

好簡單
因爲兩樣嘢喺可信度上面根本incomparable

一個係base on所有人都access到嘅資料
另一個就喺獨家唧牙膏，真僞無從稽考

blm唔太割 其實都可以當同路人

我係見啲人噉鍾意Kavanaugh但係又唔睇佢啲判詞覺得搞笑咋

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

識醉拳果位

屌你老母射瓜哂啲antifa就啱

咁一個legislation有好多subsection,可能其他subsection或者其他legislation有clarify啦我唔知

但審查有害資訊 如果宜家有害係佢自己定義（例如對拜登不利=有害）咁其實唔係條法律嘅原意 所以宜家先要改/revoke佢

早排連拜登本人都話要revoke s230
In January 2020, former Vice President Joe Biden proposed revoking Section 230 completely. “The idea that it’s a tech company is that Section 230 should be revoked, immediately should be revoked, number one. For Zuckerberg and other platforms,” Biden said. “It should be revoked because it is not merely an internet company. It is propagating falsehoods they know to be false.”

同你個point有衝突啊嘛你係咪唔明？
首先s230（c2）已經反駁晒Hawley嘅point
基本上social media要審查言論的話，係免除法律責任

其次Kavanaugh反駁埋你嘅論點
講明除非私人公司行使政府專有嘅權力（exercises “powers traditionally exclusively reserved to the State.” ）
否則唔會畀當成 state actor
亦即係不受1st amendment約束

有冇邊度唔明？？

侵嘅通俄資料係咪所有人都access到？如果唔係 係咪應該要同樣準則地ban?

咁點解又無ban呢

噉所以而家你係quote Hawley，唔係Biden囉
同埋你知唔知點解要廢啊？因爲s230係保障平臺唔需要爲用家嘅內容（fake news）負責
所以Biden先話 “It should be revoked because it is not merely an internet company. It is propagating falsehoods they know to be false.”

廢咗之後
啲social media驚畀人告
隨時censor得仲犀利添啊噉你而家企邊邊啊？

所以咪話Kavanaugh已經反駁咗你個point囉

1st amendment話國會唔應該限制自由
宜家twitter fb隨便操弄自由
咁佢地係打壓緊言論自由
議員提議改/revoke s230黎保障翻user嘅自由
有咩衝突？

連登班賤種左膠肯入黎未

因爲Trump係對住鏡頭公開叫俄羅斯hack Hillary email囉
呢段片全部人都access到
唔知你係咪access唔到
同咪我都幾肯定啲MSM報道都會加返“alleged”喺 “collusion”前面

而家Biden對住鏡頭係咪公開叫Burisma過嚟開會先
嗱係的話噉報紙屌Biden，social media當然唔應該限制啦

反正宜家個情況就係social media打壓緊言論自由
不斷pin去其他地方都改變唔到呢樣事實

侵既通俄資料到而家先係冇人access到得個吹字好冇
反而有收據有証人有相既既Biden案"真偽無從稽考"?

已經有個

緊係畀佢吔搞大佢啦
反正責任地方政府孭飛
Trump 鳩叫law and enforcement 就夠

你個名

同佢理論都曬氣
唔censor Unnamed source
Censor named source

同你呢段有衝突啊，反駁緊你呢段啊
你明唔明你搞錯乜嘢啊？？？

你係咪連s230嘅作用都唔撚知

假如revoke咗的話
噉fb twitter就要爲用家嘅言論負責
換言之佢哋會有更大誘因 先下手爲強del晒你哋啲「敏感/18+言論」
點撚樣保障翻user嘅自由啊？

你講嘢前睇下條文寫乜先，ok？

你起佢底就明架啦
連羅興亞人都撐個D 死左仔黎

你點spin都唔會改變你理解錯 1st amendment嘅事實

事實就係 憲法上嘅言論自由保障，係去唔到私人企業嘅

咁BIDEN公開吹噓自己施壓炒Ukrainian prosecutor都係大家都access到
何志平案全香港都知BIDEN家族同中國有關係
但美國人今時今日都唔知，仲話係RUSSIAN MISINFORMATION
因為左媒根本就刻意去壓新聞
你口中嘅"小報來源不明"
有晒內文同TIMESTAMP，EMAIL地址都吻合
唔通要影到BIDEN家族親自打封EMAIL先叫可信？

點啊 first amendment 柒頭

所以修硬法

同一部電腦有勁多私人相都唔計啦

LOOK! How the RADICAL LEFT is going to ruin our country! WE WILL NEVER LET THE US BECOME A SOCIALIST COUNTRY!

// 咁BIDEN公開吹噓自己施壓炒Ukrainian prosecutor都係大家都access到
//
政府立場嚟嘎啵btw

Biden did indeed press for the prosecutor’s firing, but that’s because he was reflecting the official position of not only the Obama administration but many Western countries and because the prosecutor was perceived as soft on corruption.

修乜先？del s230？

啱啊 法盲

左膠：係OBAMA政府立場所以冇問題
完全見唔到BIDEN家族嘅問題
同埋唔好淨係回應一個POINT啦
回應下電腦裡面啲相？
回應下何志平案？

善用起底功能啦

大家已經知咩事。

其實你想點想proof條law justify到antifa襲擊示威者？定justify到拜登克林頓等establishment通共？

條on9好想seek認同感咁 唔知jm9

所以你講左咁耐其實想講啲咩
twitter可以打壓言論自由？

prove你柒咗啊法盲
你唔gur還唔gur
不論係根據憲法定s230
fb同twitter點del你嘅留言，都無侵犯你法律上嘅言論自由啊
你。明。唔。撚。明。啊。

你鍾意講道德上/心目中理想嘅言論自由
除得你，我咪到時回應囉

噉而家你承唔承認你對first amendment嘅理解有錯啊？？

啱啊法盲

請問一個官員私底下重複政府立場有乜問題？
而家個prosecutor仲要打貪不力啵

#BidenCrimeFamily

點啊
想spin啊

whataboutism？

「新疆集中營？噉你回應下關塔那摩灣？」

法律上保守派大法官話係啊
所以咪話你法盲囉
講咁耐仲問

你道德上唔鍾意就另一回事（我都唔鍾意）

點啊
樓主默默留低負皮就算啊？

其實你拎到條法例咪算囉，追住人咬好威咩樓主係柒(其實侵都有講過廢呢條)，但法例係死人係生，要郁Twitter 同FB有好多方面同方法啦得罪共和黨參議員同妨礙選舉公正都好大獲

其實佢肯retract 返1st amendment嘅意見我就算我都唔係咁得閒同佢纏鬥

我之所以咁執着，係因爲某啲連登仔對言論自由嘅理解極簡化到事實錯誤嘅程度，佢哋對nuance嘅迴避係搞到無辦法有意義噉討論相關議題（hate speech etc）
所以我先借呢嗰機會屌下啲串柒柒嘅人

第一張相既男人似係中國人

同埋真係要講妨礙選舉公正的話
我上面提過
fb同twitter 2016年對disinfo監管不力
咪畀國會照肺囉，所以今次先反應近乎過敏

你估唔係佢地咁好心咩
佢地由得啲聳動嘅新聞傳播
啲user留喺個platform耐咗，其實班big tech仲賺得fatfat啦

btw民主黨之前提議用anti-trust law肢解big tech
所以如果話big tech爲自身利益支持Biden噉我就唔明嘅

其實今次係明目張膽左D，連白宮發言人同nyp都block俾人狂插就預左

whataboutism係你喎
叫你解釋何志平案，你就喺到"新疆集中營"
叫你解釋電腦啲相證明到係HUNTER，你就死都話"來源不明"
又係一條逢侵必反嘅左癌

其實唔駛用咩陰謀論，淨係睇捐俾兩邊選舉團隊就知買重biden ，不過今次太出面

whataboutism係你喎
叫你解釋一個官員私底下重複政府立場有乜問題，你就喺到何志平案、電腦裡面啲相
又係一條文盲嘅右撚

岩呀
咁既就唔洗s230喇

fb同twitter瘋狂del comment

歡迎美國黎到籠的傳人角度

//咁BIDEN公開吹噓自己施壓炒Ukrainian prosecutor都係大家都access到
何志平案全香港都知BIDEN家族同中國有關係
但美國人今時今日都唔知，仲話係RUSSIAN MISINFORMATION
因為左媒根本就刻意去壓新聞
你口中嘅"小報來源不明"
有晒內文同TIMESTAMP，EMAIL地址都吻合
唔通要影到BIDEN家族親自打封EMAIL先叫可信？//

我講咗咁多個POINT
你淨係夠膽回應一點
仲要射波去咩新疆集中營
官員代表政府立場冇問題，問題係個官員個仔喺間公司到做，仲要有貪污嫌疑
左癌就睇唔到啦
唔敢回應啊？

仲話自己唔得閒
成晚喺到攞存在感
呢個PO一半COMMENTS係你
唔知做咩咁激動
又一日開4/50個PO
以為自己大字就有道理？
一個PO好地地又俾你搞死咗

好混亂呀，抗議政治審查唔係左翼野，Antifa唔係左翼野咩，美國咁快就左對左

係有人用法律條文拎到樓主既錯處不斷spin左去法律層面。不過你講得好正確，依家老美同呢個post都一樣，為左維護某扮左大組織，D左派去打擊左派一路講既言論自由集會

These people are SICK!

And as a civilized person in this society, there was no room for extreme lefties to oppose your murderous ideology that killed over millions.

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

對disinfo監管不力？

咁你仲未解釋到點解social media雙標
早排侵同俄指控，仲有逃稅，扭曲左嘅武肺言論，（打漂白水-但本身佢只係話想搵個新嘅治療方法，是但9up舉例，結果比MSM捉住上綱上線）呢d又唔見twitter censor?

Silicon Valley不嬲傾民主黨啦
你話唔係喎 民主黨話提議anti trust- 咁都要班establishment大佬肯點頭先得㗎
民主黨班老野最鍾意empty talk
以班仆街嘅道德觀，損害到自己金主嘅野佢地係唔會做

共和黨ac都block埋
樓上條友未解釋到點解民主黨話侵通俄同逃稅又唔見twitter ban account

講真班腐敗撚屌（主要係民主黨，共和黨都有）最好就可以一獲翹起

仲有trump campaign team ，己經名正言順係干預選舉不過唔好理個位左膠定dem粉既double standard

呢啲都係佢地用黎沽名釣譽嘅包裝，借住呢啲普世價值抬高自己令自己顯得比其他人尊貴，並且利用呢啲名號操弄指揮其他人以滿足自己嘅虛榮心同控制慾，正正就係孔子屌得最犀利嘅鄉愿偽君子

由頭到尾無support過blm
嗰陣開始仲成班人關心轉貼share
成件事根本on9
個警察己經拉左，仲告埋
班blm仲想點撚樣，屌你老母

屌你講咁耐以爲有乜嘢勁point
噉咪即係官員個仔嘅問題囉 戇鳩仔
噉個官有乜問題啊
身邊人有問題 = 條友有問題的話，噉Trump入咗十世啦

對住個cam講叫俄羅斯hack HIllary email

官方稅務記錄

Trump did not explicitly recommend ingesting a disinfectant like bleach. But he did express interest in exploring whether disinfectants could be applied to the site of a coronavirus infection inside the body, such as the lungs.
所謂嘅MSM啊，點樣上綱上線啊
仲有Trump都係對住cam講嘅，報道依據嘅資料公開嘅
一直講噉耐嘅source公開性，明未

你鍾意點諗你嘅事
反正法律上你就係吹fb twitter唔漲

左癌上晒腦，連扮都廢事
係拜登團隊&民主黨4年來一直指控TRUMP FAMILY
又ERIC又IVANKA，話人地TrumpCrimeFamily
到自己奶嘢就係"身邊人有問題唔等於本人"
跟住又射波去TRUMP家人
反正民主黨做錯咩都係侵侵錯先
問題係民主黨一直高舉道德大旗去指控人喎
原來自己仲衰
啲人好似你咁接受唔到就用大字去安慰自己

啊會員，你一直否認呢單新聞係真
話來源不明，話misinformation
而家又話"官員個仔嘅問題"
即係你都承認啦
好樣衰啊

美國藍屍 = 民煮黨

［突發！］Hunter Biden 電郵已公開！